體脂磅求推介

想買個可以度到體脂率嘅磅
Amazon見到好多都係連手機app
想知邊隻冇伏

留名 體脂 肌肉磅

2個日本牌子應該OK

我應該買GARMIN

donki有
好似300蚊左右
用緊

唔喺香港

咩牌子？邊間？之前cwb唔見有

日本tanita 體脂磅

小米體脂磅 （小心數據送中）

Eufylife

omron
tst 荃灣都見過

hktv mall有冇推薦?

淘寶小米